「2019-20年間，武漢肺炎為中國帶來的利多於弊。」你是否同意此說？

「2019-20年間，武漢肺炎為中國帶來的利多於弊。」你是否同意此說？

55

同意
幫助習近平進一步實現中國夢
成功消滅貧窮人口

甴大大

口罩外交

2020未完，未能有蓋棺定論